泛民篤定留任嘅折衷之舉

不如咁啦
既然泛民都傾向留任
所有初選落選/冇競逐連任嘅現任議員
可以將黎緊1年嘅薪酬
全數分配俾有mandate嘅初選勝出者
用黎推動議會外嘅抗爭工作
好冇？

Agree
On9